dfo國際版有冇人玩

細細個玩過陸服 過左差唔多十年 發現有國際服出現跟著就download黎玩 好有感覺 都係覺得打擊感好好 好玩 有冇人一齊玩